有無人呀媽更年期緊

我媽更年期緊 成日放負

Up

我媽都開始左幾年

佢點？
我媽成日嗌死
激煩

我媽都有，咩都出齊 明明以前我做嘅事，佢ok佢俾，但件事一路有做開，佢無啦啦會反對 跟住成日夜晚話想跳樓，搞到我工都辭埋 跟住宜家佢發脾氣，同以前發脾氣唔同，恐怖勁多

好恐怖 你工都唔返對住佢咪仲想死?? 困獸鬥........

我媽岩岩又冇啦啦吊9我地